想捉呢隻貓仔返屋企養..

基拉

不了

我愛印巴

求入嚟支持一下黃色音樂圈
我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

多謝樓主支持我未婚妻 我會代為轉達

米癲拉

是

我嫁隻貓女
我老婆

米痴拉

醜女
拉

你捉cat girl啦

好撚肥。。。

很肥美

太重

重就唔制

所以輕返啲就唔抗拒？

非

Catgirl 瘦返就係佢？